大家知唔知有無電子工具係以美金黎做付款單位?

我諗大家都希望㩒完美金出黎有得用番 (好似我呢d窮L學生得一萬幾千如果轉晒做美金咁就無辦法係香港做到日常消費)
而宜家市面上既支付工具似乎都係得以港幣同rmb為付款單位既工具(eg alipay wechatpay)
如果有以美金黎做付款單位既工具咁就可以大幅增加美金係香港既流動性 咁就可以鼓勵到更多人換美金
唔知有無可能實現到?

推

問題係香港商戶收乜

貨幣講雙向
要有人收先有人用

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔可以收美金? 如果有apps可以收美金再引入香港商戶使用咁市民就可以用美金黎做日常消費

venmo 香港用唔用到？

呢都D新人全部都有智力問題
大財團唔用美元
你收完美元都耍轉番港元
全部都要手績費

你落去翠華食完嘢埋單
你試下話我身上得返美金
睇下佢收唔收？老虎蟹都收呀

咁又係匯率差價同手續費先係問題

all in btc

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

HSBC幾年前係有美元信用卡 但已經無得再申請
不過就算有咁嘅卡 都要每筆交易轉返做港紙蝕水+蝕手續費

1兌7，多多我都收呀

Firstrade/Charles Schwab既debit card